[看圖說故事] 高柏尼vs史摩零

想知kompany幾多號

拉都拉唔住

狗係咁踢波咪㗎啦